{"content":[{"id":"33bf27c","settings":{"structure":"20","pa_condition_repeater":[]},"elements":[{"id":"4cf0dbd8","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":null,"pa_condition_repeater":[]},"elements":[{"id":"6a0c5687","settings":{"image":{"url":"https:\/\/cursos.ulpik.com\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/DSC00456-scaled.jpg","id":8357,"alt":"","source":"library"},"image_size":"medium","pa_condition_repeater":[]},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"image","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"column"},{"id":"1ed137de","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":null,"pa_condition_repeater":[]},"elements":[{"id":"46713de5","settings":{"pa_condition_repeater":[],"editor":"<p>Reconocido por la prestigiosa consultora <b>Ll\u00f3rente &amp;<\/b> Cuenca como uno de los 10 l\u00edderes del futuro de Ecuador <img class=\"emoji\" role=\"img\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/svg\/1f1ea-1f1e8.svg\" alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\udde8\" \/>.\u00a0<\/p><p>Abogado Legaltech fundador de <strong>ULPIK<\/strong>, empresa cuyo prop\u00f3sito es formar una nueva generaci\u00f3n de empresarios con consciencia social.<\/p><p>Youtuber conductor del programa #MarcasQueImpactan que busca mostrar el lado positivo del Ecuador en relaci\u00f3n a negocios de triple impacto.<\/p><p>Ex Presidente de la Aso. J\u00f3venes Empresarios de Cuenca, de la Federaci\u00f3n de Estudiantes de la Universidad del Azuay, de la Aso. de Estudiantes de la Facultad de Ciencias Jur\u00eddicas y del Consejo Estudiantil del Colegio Rafael Borja. Fan No. 1 del Ecuador <img class=\"emoji\" role=\"img\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/svg\/1faf6-1f3fc.svg\" alt=\"\ud83e\udef6\ud83c\udffc\" \/><img class=\"emoji\" role=\"img\" draggable=\"false\" src=\"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/14.0.0\/svg\/1f1ea-1f1e8.svg\" alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\udde8\" \/>.<\/p>"},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"column"}],"isInner":false,"elType":"section"}],"page_settings":[],"version":"0.4","title":"Biograf\u00eda - Nicolas Mu\u00f1oz","type":"section"}